經過琴晚一役之後，藍屍全部都係欺善怕惡！

6月連儂 比人打不還手
大量手足受傷
之後更有人比刀斬
直至神獸出現
大量廢老減低及轉向低調
証明佢地係會驚
同埋紅色資本，出賣港人既企業
要付出番相應既代價
你琴日美心出post割席
福建360又話唔關佢地事
奶茶間蘭芳園又收起奶警海報
就知佢地其實都係勝利球迷
係自私撚

推

push

中國人果然係屈服於強勢嘅奴隸

外國係寧死不屈，中國就全部誰大誰惡誰正確

根本呢條先係運動正確路線

香港好多人都係勝利球迷，只要你有力量，佢地就會臣服

所以唔好成日話自己輸

「TaiwanWarmPower」今晚（15日）在臉書發文，呼籲民眾一同連署「德國聯邦議會第95643號請願書」 ，支持「請求德國與中華民國（台灣）建立外交關係」，內文中指出迫害人權的中共不應代表民主自由的台灣。小編表示，可參考連署教學影片，2分鐘左右的時間就能完成簽署，如能在10月9日前達成5萬人連署，就有機會將此議題送進德國國會。

#AntiChinazi

Source:

連署教學from TW:

連署link:

大家幫下手, 聯台灣抗邪惡強国

仲爭700咋

中國人

終於有人發覺!

權威型人格

唔怪得黑警不斷提升武力啦

誰大誰惡誰正確

太遲發現

一向都係咁 你唔還手對方仲得寸進尺 係班風向撚鳩屌

要撒回既話
10.2早上前 就應該撒
10.3先撒 就擺明驚人幫佢義務裝修

不留只有勇武先係出路

誰大誰惡誰正確

正確路線

幫佢裝修

宿一燒

藍絲8成係廢老，其他咪自撚私黎，以為出黎嚇下學生好勁，點知出黎嚇人就出現神獸，個個都龜縮晒

呢家神獸出左黎，冇咩人撕野弓身

岩呀，一班無理想既牆頭草、垃圾

繼續做裝修佬

繼續召喚神獸

你地唔覺呢排已經冇藍絲廢佬叫人：
有事唔好報警丫!
好呀唔報警 點知佢地自己仲撚驚

所以邊個話以暴易暴冇用?

依家手足們係以暴制暴!

D崇拜威權既奴性dna出晒嚟

話自己要贏！

方向正確
對住佢地就係要建立權威

所以唔可以捱打

而家成班縮返入老母個閪到

罰你睇多次讓子彈飛
平民其實係牆頭草,邊面有權就跟邊面

係以武制暴

不嬲都係

屌 facebook大撚把得把口屌
依家日日區區都有活動 都重未見到佢地出黎比人噴黑塊面

你係facebbok屌人示威有撚用咩比你屌足三四個月咪又係咁

小農dna

一早簡左奶共班人心諗：仆街企錯邊

一放一收 是為上策

自私人
鬧黑衣人會唔會流血ga，我自私唔受傷ga，
可能會受傷不了

不嬲都話唔洗理藍絲講咩
對佢地黎講嬴果邊就係道理

講出晒重點

誰大誰惡誰正確 好噁心
全部自私撚 淨係識睇利益

藍屍根本就係奴隸

係你教識我邊個拳頭硬就邊個贏

巴打你有讀中化？

老老實實共產黨之所以統治到咁耐就知呢個民族個基因係幾咁欺善怕惡喇

冇 我讀dse㗎 冇呢科

d 死左膠仲話要舉高雙手任人打，做人鏈保護藍絲

無做錯到

戰略上輕視敵人
戰術上重視敵人

呢家堆文宣過晒期都冇人撕
何妖吹爆雞都冇人

點解我同dse人講權威型人格無人明嘅
仲以為自己曝露年齡

靠佢地去愛国？
死撚硬啦

不嬲都話只要贏撚咗 你叫班藍屍登報屌柒共產黨都仲得

以暴制暴
替天行道
以武制暴

Gjgj

個陣思想未跟得切，好似2014今天我咁
雖然2014旺角都有打

13拳手捉

愛國都係一門生意

呢家黃浩銘班人放左出黎

所以方向正確了
仲有大量吹風post

[戰術] 大家必需善待黃店, 先有更多店敢黃!! 創造黃經濟圈!!!

佢幫手拎左個道德高地
為神獸鋪路
呢家廢老郁手一定收埋錢唔夠睇醫生

起來，只做奴隸的人們

驚咩 呢家2019

一早話左要暴力先係出路

當時戴妖出嚟我已經諗過駛唔駛打到佢入番廠

阻膠：再咁落去我地會贏架，好地地和左佢未算囉！

中國人大多數都係咁，如果唔係點解人口咁多都俾蒙古、女真同日本打到入嚟

推啦

完全諗緊你所講嘅嘢
所以只要我哋贏咗就得
佢哋唔會理邊個管佢哋
佢哋一直只係想有人管就okay

香港後生仔就係要脫離呢d 輪迴dna

不過要注意 裝修原則 唔好相反意見就搞鳩人

就算呢家停止裝修，佢地都會好快跪低
因為只要開左裝修先例，裝唔裝修另一回事

唔好講咁多你交人出嚟祭旗
開鋪喺附近唔好同我講唔知

琴日既裝修已達到阻嚇作用
你睇下麻雀館？
同狗係你有公眾活動既時候，
擺定一堆狗係地鐵站一樣

藍絲真係得把死人口
無利益乜都唔撚做

612 721 811 831 929 101

愛國係一門生意

證明大家做對了

藍絲只係一班牆頭草, 邊個贏面大咪撐邊個

小心《緊急法》呀…

攬炒

黃店爆買

好想呢一刻白衫人再出黎同我地打過
果日打d落單打得咁開心

中国：誰大誰惡誰正確

btw認同害過手足既幫佢裝修
但班無腦藍自己圍威喂就由佢/罷買

狹路相逢勇者勝

絕對同意, 佢地眼中只有自利自私, !!!
亦認同自從神獸降臨香港, 好似少左好多廢老藍絲襲擊市民事件

所以而家既方向係逼藍絲屈服而唔係政府.
逼到啲藍絲由撐政府變成反政府,逼政府投降回應訴求.
兩邊一齊夾政府

不嬲都話班撚樣揀人恰，之前都專恰女仔細路

燒村

過期文宣冇人撕

一早講左唔使理藍絲，距地就係勝利球迷。如果而家話比張綠卡距移民美國，狗衝得仲快過保特呀班友

手法可改善
方向正確
當佢地知道原來撐警撐政府後
黑警同政府都保唔到佢地嘅時候
佢地就會淆底
就會收槍皮

勝利球迷最撚多

D藍絲依家自稱沉默的大多數

CWB 橋日日清..成班友都灰灰地

出嚟啊屌你老母

國殤日又話吹成幾萬護旗手出嚟，係朝早升旗見過下幾十慢人，其餘時間呢返入老母個閪度

讓子彈飛一會

黃嘅有理念，理想支持，唔會改變

藍嘅只係奶強權嘅老百姓，你越勁佢哋就會哇依班後生都有啲料咁，慢慢就算唔支持都唔會搞事

推 成班廢柴藍絲

當初唔係好威架咩

方向正確，很完美

根本中國人就係欺善怕惡既民族 只會向權力低頭

笑撚死，個聯署得到300個簽名咋。其前身「如果香港出《緊急法》，則廢除《香港政策法》」（比現時聯署更辣）都能獲得8000個簽名…

反而我睇到班奶共医生（至少500個，同埋牠們既下屬呢？）更團結！

道你老母， 日日講道德高地， 將軍澳俾人都到危殆， 道你老母

一早叫左班仆街阻膠還腳
如果唔係班阻膠放佢哋出嚟，都唔洗有手足係荃灣比人斬到終生殘廢

之後和理非全面進場做pr同解說

agger

但係知道呢個詞 好勁

好多藍都係咁，見高拜見低踩，見錢開眼

agger！ we want freedom and we WILL GET IT!

仲有要清算灣仔間酒店

係 夠惡就得
客源黎講撐警果班好細膽 唔敢再幫襯

Signed

鶳還鶳包翻實自己先

Agger

包得實就冇問題

所以只要贏到就得

三千年奴才文化

佢地都係奴隸

我大我惡我正確

福建幫舖頭、二坡坊黑幫舖、港鐵：繼續裝修+噴漆文宣

美心、吉野家、支資機構、銀行、嘴炮藍店：罷買、撳飛、齋坐、噴漆文宣就夠。

以下小小愚見，有錯盡屌。

槍仇必報

612 721 811 831 929 101 新屋嶺 第一槍

勝利球迷

裝修可以唔做住
但要令佢地知奶共係會有比人裝修既可能

人一藍

藍屍正垃圾
大家keep住罷買美心360仲有其他

畜牲唔識道理道德， 係要靠打靠獎勵

都啱，最緊要係震懾作用。要啲藍店、奶共舖知道唔係乜都無成本㗎

誰大誰惡誰正確係真架
你對佢地好無用

隻狗屌晒所有住緊公屋嘅狗
仲有d退休散仔全部住公屋住到死
講撚錯野 隻大狗都㩒撚住佢唔比佢吠

講撚咗十年成日俾佢地搞事就係因為覺得我地好恰 惡返佢地轉頭佢地就自己會縮沙用返共匪個套落佢地身上就最受

我唔係開雀館，但都有舖開左五六檯麻雀比d 廢老黎打
之前仲成日屌示威者廢青，仲叫我唔好出去同佢地癲
最近神獸多左，我又試過full gear 拎住鎚仔出出入入
佢地就冇再講過呢個話題

佢地開始緊
要實施經濟攬炒

講得好聽就見風使舵，其實就牆頭草自能私

垃撚圾

其實警察都係咁

你見佢地氣燄咁囂張，其實係因為未有神獸懲罰佢地

明明係極有效打擊班賣港仆街
但連登嘅風向

欺善怕惡

推 班撚樣專凶弱小 惡過佢就變死狗 唔屌唔鬆化

Thx 平時睇片睇書聽過下咁

成班都係垃圾 邊個贏 邊個惡 佢地咪奶邊個

前線做對了，繼續唔好停

如果即場冇嘢包就叫開遮

只要夠實力, 班商家就唔敢亂咁落注

晨早都話捉一兩件返黎打到仆街班廢老就會消失

打不還手嗰條黑帶傻閪浪費咗香港人幾多時間

同意
對準目標

所以班左膠死L開，唔係要話佢地講既野完全係廢，我地只要表達到我地係有目的而唔係無差別，我地係有理由報復而唔係純發洩，咁呢條路我地就可以行落去，暫時又搵到出路喇

要多得付出代價嘅兄弟姊妹們, 佢地唔係condom , 一日未放人一日都要堅持

5大訴求, 缺一不可
光復香港, 時代革命

幫手拎左個道德高地。出師有名

不嬲

但係仲有班垃圾左膠叫你唔好打

的確好多勝利球迷
十年前香港有幾多曼城球迷

只要敢打
廢老必驚

對住中國人 惡 大力 武力 比佢大就贏

打狗個時都知 打到佢地仆街 隻手都唔識舉高咁制

求饒咁撚款 所以唔使留手

Can’t agree more

下一步係資料搜集之戰呀！其實神獸只係被動防守，起底先係佢地中上層最驚嘅，尤其係美國過咗人權法後。

李斯特城忽然fans

Push

勝利球迷, exact7ly

撐警集會都冇晒聲氣

原來 大陸晤撐佢地 又是condom

番大陸做生意 反正有十四億人口

藍絲不嬲欺善怕惡
狗隻都係

依家出街食飯都少咗聽到藍絲廢老屌段生

記得睇過YouTube
藍有好多都係唔知事實真相 即係蠢同無知
有一堆係權威性人格
明明知道但係選擇服從 即係俗稱既欺善怕惡
佢地對權威或者強過佢地既人低頭 但對弱勢既人就蝦蝦霸霸
所以今日無論統治佢地既係係共產黨 香港政府 定係一舊屎 佢地都會無條件支持同服從

垃圾藍屍

成班牆頭草 冇d骨氣

邊個會同錢過唔去
佢地奶共都係為錢

愛國係生意

整個藍店清算表啦

不愛真相，要八卦陰謀論，講警暴有圖有片唔撚信，話差佬打龍通扮示威者搞破壞博立功呢啲就會坐低聽，同連登仔沉迷陰謀論一撚樣

所謂既藍絲口口聲聲話自己愛香港其實都係破壞到佢地既利益啫！全部都係自私撚！唔用腦！

藍色不嬲都係權威性人格
見你有勢咪唔敢搞野

唔搞佢地個陣 :你地爭取訴求唔係唔得, 但搞亂社會就唔岩
搞到佢地個陣: 你地搞到我地我地會驚, 其他野關我撚事咩

因為遠水救唔到近火

尋晚經過上水火車站先聽到有班疑走水貨嘅廢老係講，依家先到啲黑衫一定要避

有冇割席post睇下

驚比人打穿頭
報警都冇用

美心集團聲明
蘭芳園
福建360

亂世出黎吠
待抗爭成功後
彈出黎歡呼？
好肉酸

其實不嬲都係

p

根本係
點解廢老唔肯收錢運毒 但會收錢打示威者？
就係因為前者有後果 後者無

好似琴日又一城咁都已經好有用

間間都迅速收皮

冇生意做

藍絲終於懷念和理非

割得太遲 爆呀

[和理非入]只要有心 人人都係物資站，和理非係時候進化做輔助兵

根本呢班仆街就係邊面大聲就痴邊面

V

我地唔係私了
係替天行道

男就錫春袋；女就剪頭髮、毀佢容；之後應該無人再敢出嚟

一直都講左要以武制暴, 佢地至會收歛
係到圍觀話報警既只係on lun 9

不嫐都唔應該對廢佬客氣

嗌停果班和理非根本係五毛共諜
成日話唔好變成怪物、同對家有咩分別
屌你老母燒幾間紅舖就同共產黨無分別
咁反咩共？

藍絲好快會消失！

遇神殺神，遇佛殺佛
唔好攪錯人同鋪頭好了

全部潮州魚蛋，唔打唔爽

777已經係欺善怕惡
和平遊行唔理係要人行動先講大話壽中正寢
係要人日日出黎行先暫緩
係要人唔屈服先玩緊急法

快啦
係要人攬炒先驚
誠哥都買黃絲呢面

香港獨立

方向很正確

誰大誰惡誰正確
一早就應該咁
睇下當年8964中共邊有底線可言
斬你平民十八碌 玩分屍
仲講仁義道德？

方向正確

打

就係班藍屍同個政府教曉我哋和平係冇撚用，仲會俾對家得寸進尺，反而直接使用武力係會即時見效
今次真係noted with thanks了

藍屍天生就係賤骨頭 你對佢好就咬你 兇佢打佢即刻舔你鞋底

d撚樣愛國都只係為利益，有錢就唔愛國了。

全部垃撚圾

啱呀 唔可以比大家覺得無希望

簡單啲講 中国人

即管做

對我地有好處

俾個肥閪打十幾拳唔還手果條仆街之前真係累撚死人

證明做岩了

愈戰愈勇

黑警其實都一樣

我地要用愛與和平感化佢地

tui

你而家先知？
有班左膠仲話要道歉唔好搞人鋪頭

今日班友即刻宿

做秀才，咪革命

依家焗住，打場不對稱戰爭

不要硬碰硬

毛澤東：敵進我退，打游擊戰

破壞敵方資源為主！對方在明，我方在暗！

打擊藍絲陣營設備及落單人仕，包括紅色機構，商店，落單瘋狗及奴才、契弟、契女！

盡量組職可靠手足，成立特別小中隊！

每小隊10人左右出擊，後勤10人支援放哨補給！

只要有100隊，特區鷹犬死都唔惦！

不過，慎防敵方埋伏、卧底、引誘！

保持隊形，繼續清算

游擊裝修

一個心理學term啫

尋日先屌完啲中學生 話要組隊去教化人
今日就見到post相上飛機去旅行

喂你地個愛國愛港心去撚左邊呀
今晚八區呀

以武制暴

今日全港裝修

不如玩大佢，要求佢地總公司發聲明譴責警暴，如果做咗就唔再幫佢地裝潢，只罷買

正解

推
繼續召喚神獸

伸張正義

岩

開始慢慢轉邊 俾d時間人

幾時都係誰惡誰正確

我相信如果唔係鶳出現，上個月何妖清潔香港活動一早變咗清連儂牆
肯定係班廢中廢老臨時淆底先改做洗地

我中三通識教架wo
利申 而家year3

有野想捐可以FB搵我地香港自由之書阿

仆你個街，香港自由之書又呃錢——大圍站

[澄清]國難五金課金問題—照舊課！

【眾籌】 已集合超過1000名巴絲感想 香港編年史

FB: 國難五金, 香港自由之書

日本就真係好抽嘅，個陣啱啱明治維新脫亞入歐，雖則中國裝備其實唔係輸好多

太撚遲了 無得原諒！！

風險評估建議唔好

我諗元朗班鄉黑驚到腳震

第二個字點讀?

香港人係勝利球迷

要利用呢點

一早話左我地唔係中国人

要比佢地知道有代價

雞尾酒燒村

自從多左雞尾酒之後，呢班人收晒聲
夠膽就再出黎

佢地只係一班趨炎附勢，崇拜權威，又鄙視弱者嘅人，你只要比佢惡，比佢狠，佢地就唔敢出聲

認同

德性就係欺善怕惡

正當防衛
自衛反擊

死藍絲食撚屎啦

勝利球迷算係收成期班撚樣特色
大家繼續努力，幫佢地收皮

依家邊個做金主比人查到，一世唔駛返身
邊個夠膽惹？

不能同意更多

屌推呀

誰大 誰惡 誰正確

燈塔六月撐警

這就是人性
亦代表路線正確

我地為左信念唔驚死唔驚坐監，而佢地只係一堆自私自利嘅垃圾

啱

有人整合咗 警察用鐵枝 插贓嫁禍俾中槍中學生

依家邊左兩邊下注, 買保險

隨時入村 再敢搞我地手足就無面比

權威性人格
又名賤骨頭

村同祠堂都燒撚埋佢地
雖然光復之後都會發生

所以鬼一直都屌柒個班叫人散既撚樣 屌你老母 次撚次幾千人 班狗得幾十隻 都不停叫人走 叫人散 根本恐怖唔係來自狗 係來自你班撚樣 屌你老母幾千人 只要搵人兜路圍班狗 贏到一次 班狗同港共仲敢咁目中無人？

仲有班留力撚呀 屌你老母 次撚次叫人留力 不受傷不被捕 搞到次次都一樣咁撚多手足俾人拉呀
就係你班撚樣俾個心理暗示手足 搞到佢地唔夠決心去打狗

喺元朗搞個撐警活動，然後請神獸出場

年度金句